大戶又引熊

十大成交第一就係熊，大戶草夠貨就殺上，渣牛真係贏硬，利申20萬29600牛近倉

drop soon

殺硬

29650鐵底，今日出左29950熊，100%街貨一野殺上去

點會殺到，依家好友轉哂淡友，大戶會唔會俾你地如願殺落去

大家玩左咁耐就知冇鐵底呢樣野

冇鐵底，但係有心理

一落29700就觸底反彈，不停引熊

大戶期倉都轉淡友

睇個個post都話入熊，大戶就係睇住你班傻仔黎殺

收市輕鬆倒升

唔上都唔代表要再落, 可以好似依家咁行
睇定散戶D 部署再食. 要咁快上昨日唔畀400點咁多你平淡倉啦